［勁fight哥］成日話群龍無首，明明最好既領袖就喺面前

論才華演技-應屆最佳男配角

論樣貌-我喎？唔洗多講啦 髮線後移只係增加咗佢既成熟魅力同威嚴

論領導力，有邊個憑一己之力可以喺舊燈或者呢度拿到個萬個正/負皮先，又有邊個有能力帶咁多人衝先
論個人能力，畢業於武術名校明愛馬登，一身橫練肌肉，加上大家都睇過唔少佢既英文演講，走出來領導一定冇人唔服！

寧願要大家愛戴都唔要一百萬
[img]

又團結到香港人

最後，唔該大家唔好亂咁篤，因為

補圖：寧願要市民愛戴都唔要錢

如果大家去野餐既時候見到勁fight哥千祈唔好亂咁叫佢

仲要做過飛虎
識好多戰術部署

如果勁fight哥拿証據出來話冇去過，當日喺第二度既話請大家合作，千祈唔好亂咁話佢有去

推

TVB你同我聽住
你敢封殺fight哥
我地實搞大佢

大家千祈唔好再推佢出來，要衝嗰時都千祈唔好叫勁fight哥個朵

武術名校

仲要係郭靖梁家仁個侄
名將之後

fight 哥 帶頭 一定跟

要推介全國